求助 推閘疑被發現！

頭先出閘嘅時候前面有個黨鐵職員，但見佢背對住我向前行緊就唔理佢，照推出閘，但佢應該聽到推閘個聲，轉頭望住我，之後就聽到佢好似攞call機：「睇睇閉路電視，岩岩有個靚仔推閘（定話我跳閘，」之後又講埋我著咩衫，背囊咩色，但佢無捉住我，我聽到之後就急急腳走咗，我當時無帶口罩，會唔會比佢抽後算賬架？定嚇下我？

出閘個位係見到有個閉路電視

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推

走左驚閪咩，每日咁多個

唔會有事

轉多幾程車

班黃衫成日兇人話睇閉路認人
我上次直接行過去同佢講 話我係屋企坐定定恭候佢上門捉我
佢唔撚理我繼續係度同對講機講野

係咪手足黎

唔係啦 廢老黎 截過我幾次 有次話咁多次以黎已經錄哂 認哂我樣

一係就出告票
如果唔係就彩佢都有味

告票都要佢捉到我要我寫紙先得架 佢都捉我唔到

截你幾次都唔比票你
仲唔係手足？

過左海就神仙

唔係刑事
無野要驚
此post已完

截完我跳返出閘唔搭咋

都好過搞9你啊
下次繼續

真相就係咁
佢地撚會做咁多野咩
咪又係靠嚇
差佬都唔驚咪驚個黃衫

無事就好 此post已完